估計特首撤回條例最大考慮都係驚美國復會

人地係地球既霸主, 鐘意打邊個就打邊個
撤回只係等美國佬復會無位再入你地